文宣: 727一齊出嚟行，派錢加碼到萬二

無示威都唔會派8000

加多個訴求派萬二 淺藍即刻connect啦

呀婆呀伯都一齊衝

屌 終於搵到邊個派錢比我地遊行

有無高手整長輩圖

錢呀

親
您知道嗎
出來遊行後政府會派錢

認同請分享